呢球好笑過蘭尼頂入阿朗個球

唔掂好似唔入

利申

呢條傻閪真係值成億 ？

佢應該因為無問男朋友咩野叫做越位

球證問題囉